\ProvidesPackage{titulo}

%	Este archivo contiene la información que se dispondrá en la portada de los apuntes

%	TÍTULO

\newcommand{\Titulo}{Apuntes \\[0.5\baselineskip] Cosmología}


%	Subtítulo o descripción

\newcommand{\Subtitulo}{Del curso 2017-2018 impartido por Antonio López Maroto}


%	Nombre del autor
%	Puede introducirse el nombre sólo en minúsculas si se desea.


\newcommand{\NombreAutor}{ismael aderdor}


%	Editor
%	Concretamente, yo lo suelo dejar en blanco

\newcommand{\EditorTitulo}{       }
